睇黎建制派今次認真兩邊不是人

如果譴責元朗暴力，

深藍屍屌鳩佢地話唔幫自己友

（葉劉fb個post就係俾啲深藍屍屌到開花）

如果笠水唔表態，

淺藍或中立派一定會屌佢地點解支持同放任暴力

（何妖fb有好多自稱中立個個都話佢冷血）

結論，中共同政府搞場咁既大龍鳳幫自己倒米

跟撚本就唔係人

佢哋咪好似政府咁，將中環同元朗混為一談，混淆視聽

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

葉劉同新民黨主打中產
佢地好多就算對民主無咩感覺
但對呢種黑色會暴力是無可能認同

送中已經死
如果仲支持黑社會
上次堆票倉(例太古城)

新民黨極大機會滅黨

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

屌尻左啦

劇本係反對暴力
一次過將上環同元朗擺埋一齊講
譴責暴力

牛屎佬根本condom
搞串個party
下任首席警犬要贏民望實收牛屎皮